【一人一POST】11。02多你一個好撚多

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

負皮嗰個死全族

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

講得好

11.02 多你一個好多

推

推。